勇者赫魯庫 83

人類好可惡